肥佬艾殊利決定出售紐卡素

bakayokohamamababa

不來也不去也不來也不去

全球紐迷引頸以待左十年

多數都係支那接貨
到時大把錢買人

正式復活

終於肯走條仆街

降班啦今年又 可以買找卡數對家

死仆街

賣俾中資就大鑊，修同愛今年仆直

仲有西布朗

米蘭

肥賓話條閪人走就得，咩資都冇所謂

話唔定今季會見到肥賓番利記，椰子番拖肥呢

拖肥仆街係因為高文條垃圾姐
有條大水喉買左咁多人都咁撚屎

新年前轉到手又唔同講法

修本身係個陣同領隊有問題 暫時未睇到關支那佬事

唔科水買人靠Redmond tadic